訓醒發覺Iphone 6 一晚無左50%電

訓之前68%，訓左9個鍾18%
有無人知點解？我係咪要換電啦？

608/1600 自己諗

打去apple hotline check下你舊電有無事啦
Btw 巴你平時點差電？用得尿袋多？

我都用iphone 6 d電仲好襟

Run下iOS diagnostics

返公司早午各差一次到100%
星期六日用尿袋

一陣返到公司試下先
剛過左Apple care 幾個月就出事

608/1600 個個好似係講緊目前仲有嘅電量..

而唔係舊電嘅電量上限

盲炳